依加香港仲有冇包食包住既工？

以前好似有包埋住

空姐

工人

非傭

有
係街大叫半個鐘
過左一陣就會有人請你番工

邊包住

去到外國自己比錢？

我份工只包食同行

二奶

24小時既M記放工埋位就訓得